點睇高鐵排晒長龍。。。

今次真係燈到應一應，雖然可能香港冇乜人會搭，但唔好唔記得仲有大陸13億人可以搭落嚟

新屎坑

廢老貪新鮮姐

但睇tvb live多數都係後生+中年多

廢老4蚊搞掂，洗鬼搭膠鐵

打卡 貪新鮮
真係番去會坐高鐵？

遠唔會
近嘅地方其實膠鐵係方便
火車其實都主打短途背囊友
果D帶大大件行李就哂鳩氣

如果一家大細，我租架車舒舒服服坐番去仲好

其實你係立心唔搭就點都唔會坐
如果要討論佢係有冇用
生意佬就最實際
睇吓遲d中短綫大陸團會唔會轉哂用膠鐵就係

如果唔考慮搭飛機比較快嘅問題，直落西九對佢地嚟講真係幾方便，一出就巿中心，想過海都係行十分鐘嘅事

廣深港高鐵香港段今(23日)首日開通，但不少在網上購票的旅客都無法在西九龍站內的自助取票機取票，需要排隊到櫃台取票，下午排隊在櫃台取票的旅客多達400人，人龍圍繞離港層排了大半個圈。其中一個櫃位打印車票的機器亦一度失靈，維修近20分鐘才可重投服務。有市民直斥安排混亂，更表示日後不會再在香港搭高鐵。

現場所見，西九龍站設有約20部自助購票及取票機，但未見有排隊人龍。港鐵貼出告示，指示透過內地鐵總網站「12306」購票的旅客，需到1至5號櫃位人手取票，但2號櫃位暫停運作，只餘4個櫃位運作，大排長龍。記者上前向港鐵職員查問，職員表示自助取票機只供透過香港網站購票的乘客取票。

要所有經內地鐵總網站訂飛既人去排隊拎飛，仲要得番4個櫃位開，自製人龍？